有無巴絲住緊太空艙？？

因為屋企問題 要搬岀黎住
想問問有無巴絲住過or住緊太空艙？
分享一下

推